張建宗︰政府一直思考如何解決困局

【Now新聞台】周日元朗襲擊事件，受傷入院的45人中仍有四人留醫，政務司司長張建宗承認警方當日的處理手法與市民期望有落差致歉，他同時呼籲明天前往元朗的市民要以和平理性的方式表達訴求。

網民發起周六再到元朗抗議，政務司司長張建宗見記者指明白市民想以行動表達不滿，但呼籲要保持和平理性，不要衝擊當區居民及設施。他又再提起周日元朗西鐵站的襲擊事件，形容施襲者是「暴徒」又承認警方處理手法與市民期望有落差，願意為此向市民致歉。

至於為何不成立獨立調查委員會，張建宗重申由監警會處理會較合適，對於如何解決當前困局，張建宗表示政府一直在思考。

張建宗呼籲市民不要濫用999以免影響需要協助的人。而民政事務局局長劉江華表示，整個元朗無論是商戶或市民都感到擔心，當局會繼續呼籲各方保持和平理性表達訴求。

拎返icac出咪得囉

其實自從總商會開聲後，政府先真正有壓力。

張建宗自己打破左個缺口

而家靠晒你同班狗鬥

5大訴求其實1、2、4都好易做
已經降到個大溫啦

張特首條官路真係痴撚線

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

記住，我地係支持張建宗道歉但唔代表接受

唔需要幫佢地諗
我地只需記住真普選係最低門檻

他同時呼籲明天前往元朗的市民要以和平理性的方式表達訴求。

唔係反對通知書咩？咁我響應司長既號召聽日去元朗以和平方式表達訴求啦

官運亨通

張建宗個Background 又係特首啲典型Background 黎

其實解決方法大家都知㗎啦

跟足商界指示做，起碼小60%人